黃毓民當日搞死獨派梁遊，今日又扮野幫天琦乜乜柒柒，簡直係人渣！

日日搵人鳩屌，人地去聽審就話人地抽水，唔聽審就話人割席 泛民好似連呼吸都有錯，但自己係成件事上無幫過手又無出過聲，客觀就係泛民做得多過你。
當日選舉就屌天琦係政棍割哂席踢走獨派去撐垃圾永續基本法，今日又扮哂大仁大義咁幫你，但其實當日有份叫人勇武抗爭自己就坐定定䁠盡幾廿萬一個人再推你去死！

泛民本土想團結阻止！
叫人勇武抗爭推人去死又話自己有聲援乜乜柒柒！
選舉時為私利踢柒本土派春袋，又話梁遊害死人！
見天琦仲有影響力就扮哂大仁大義撐天琦又話自己當日第一個聲援天琦！

呢個人渣契弟就係叫做 黃 毓 民 ！ 專呃細路傻仔，仲信佢個D都係白痴！

仲有堆連登仔教主前教主後

咪咁撚蠢得唔得

仲未計個50萬

自己收完錢轉身又屌長毛收錢

五十步笑百步

唔蠢點做連登仔？
每日唔炒一下車點對得住自己？

仲有一班on9自己炒左車都未知呢